唔係講笑，而家真係多左好多樣身材ok既男人

公司樓下間茶記有兩個廚
唔係你典型爛撻撻廚房佬
一個六呎一二model樣白淨高大冇肚腩
一個五呎九少少鬍鬚白淨成身公仔個樣好cool
再行過速遞公司
嘩d mk個個六舊腹肌又係成身公仔戰鬥格咁
行過商場
而家大部份4x歲或以下男人起碼5'11
6'0 6'1 係好多
5'10都算矮
最緊要樣真係ok又識着衫
拖住個大肚老婆熱褲包住個pat情侶裝birkenstock拖鞋行街街
行返自己公司
樓下幾條西裝友打邊爐玩電話
三個都model樣身材
仲有條友係矮左d五呎八到
但染左少少金毛個樣仲女人過女人
唔係乸型個種
係靚仔到仲靚過女人個種男人
真係好痴線

細個個陣覺得本地香港男人好柒好弱雞又樣衰，鬼佬玩哂
但近年來
細個見個d男人而家都六七張野
個陣二三十而家四五十既男人真係開始正
under 40個d唔使講

係因為你個腦自動過濾D毒撚樣姐

多咗男人變得好樣大隻識襯衫
多數有女在身 比之前更好
所以話所謂男仔好多有市場